我係男人，但中意左個男人，點算好？

好想咁黎砌佢

屌你老母你係咪戇撚尻

要帶屎袋出街

.....底下個男人既屎忽幾挺下

買朱古力再表白

爆佢菊

試過，佢冇咩反應

佢大隻過我，唔係咁易爆

好很正

有舊肉突左出黎

係咪通常都係J長嗰個男人插J短嗰個男人？